```{post} 2023-07-24
:author: "GuayaHack"
:tags: organización, infraestructura, discord, incompleto
:category: wiki
:language: Español
:excerpt: 1
```

# Discord

## Canales


## Roles y Permisos


## Applicaciones y Bots

### RoleBot

### Craig

Usamos el bot Craig para grabar las conversaciones en los canales de voz, la documentación detallada del uso de Craig se encuentra en {doc}`/wiki/infraestructura-discord-craig`.

### ActiveBot

### YouTube Bot

### Twitch Alerts


## Integrations

### Youtube

### Twitch


